希望各位可以原諒牙joe

牙joe今次都係太心急先咁，希望大家唔好抹殺佢一直以來為高登做既咁多野，返去慢慢傾

有咩唔岩講到岩，唔好走左去啦大家

牙？

有咩問題

收鳩皮啦樓豬

不斷搞分化真係好低質

唔理你真心定假膠

死返高登啦廢鳩

Block都廢撚事

大家一齊返，ok?

牙

不了

講都冇人信🙈

講都冇人信

牙你老母

( Show Blocked User - 講都冇人信🙈 )

又扑，好痛呀

我諗牙joe知錯架喇，返去鬧下佢算啦

啱呀，所以我咪留係度

叫人返高登 = 搗亂 = block

心平氣和ok?

Unblock返，ok?🙏🏼

垃圾

講多d，ok?

決意行到呢一步就唔會行返回頭路

你算鳩數啦
你留返啖氣去奶早洩春袋啦

898

直線厄負皮

🌚

已經原諒左牙joe

不如叫牙joe講黎慢慢傾

500萬加公開道歉

唔係唔想返他block左我高登acco

冇app上高登點返呢又

大量

用住官方app先啦

好主意

高登沒有分裂的本錢

拆佢大台啦屌

有方法叫他求返plus做，咁會原諒

咁又難d喎

反去做宣傳

牙你娘親

一野扑柒兩個

叫人用官方垃圾app？你不如叫早洩落台啦